難民之父張超雄，石籬巴裔淫狼落網

食屎狗

【本報訊】葵涌石籬邨半個月內發生最少四宗非禮案，其中一名女受害人拍下南亞色狼逃跑背影，事件曝光後街坊加緊留意，警方亦大為緊張加強搜查，昨日在邨內拘捕涉案的17歲巴基斯坦少年。
消息稱，被捕少年為香港永久居民，在區內一中學就讀中四，與家人同住在石籬邨石榮樓。疑犯單獨犯案，主要是向女受害人摸胸非禮。他涉嫌與上月22日至今發生在葵涌區的4宗非禮案有關，4名年齡介乎20至35歲的女事主，分別於晚上9至11時間獨自途經上址時，遭人迎面走近非禮。

警撿案發時疑犯身穿衣服

警方翻看大廈閉路電視及根據受害人提供的資料，鎖定涉案目標巴基斯坦少年，至昨午5時許，警員待對方由石籬邨的寓所外出時，在大廈大堂將他拘捕。事後警員把他押返寓所搜證，撿獲案發時疑犯身穿的衣服，疑犯通宵扣查。
28歲吳小姐是其中一名受害人，她周三晚約11時30分行經石梨街返家時，遭一名南亞色狼迎面摸胸非禮，色狼得手後轉身逃跑，吳小姐一度大聲呼救，並用手機拍下色狼的背影並報警，而有關「色狼背」照片亦在網上熱傳。吳昨向《蘋果》表示，雖然得知色狼落網，但仍未感安心：「捉到一個，始終邨內治安唔好，閒雜人多，自己都會防範，小心啲提高警覺，或者搵屋企人落樓接送。」
葵青區議會議員林紹輝在案中曾聯絡受害人，並協助受害人報警，他讚揚警方迅速拘捕疑犯，又感激受害人挺身舉報，將色狼繩之於法；而屋邨管理公司亦加派保安員巡邏。不過，他呼籲居民仍不能掉以輕心，保持高度警覺，待警方查明案件。葵青警區刑事總督察姚永勤則呼籲，如有其他受害人未報警，盡快與警方聯絡。

cls點解通街阿差都有身份證

乜呢單係本土犯罪？

我問你食左飯未，你答我屙左屎

你有冇需要睇下醫生？心理果隻

呢啲阿差做碌柒黎既，你落蘭桂坊講兩句英文大把臭雞爭住俾你屌啦，洗鬼非禮人

吳小姐比人揸完識影犯人個背影相，起碼冇驚到唔識反應

[quote］

我問你食左飯未，你答我屙左屎

你有冇需要睇下醫生？心理果隻[/quote]

佢的確係專業五毛，用黑警官方答覆：「個別事件，不作評論」黎幫南亞裔，黑黑相衛？

香港已經無人會有歸屬感

張超雄咁重視南亞人福利點解唔叫自己個女去服侍南亞男人，而要香港婦女被非禮強姦？

又要睇南亞=難民論

佢個女俾人輪姦未？

唔係佢無叫個女去服侍男亞人，而係班南亞人唔要佢個女。

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

又係d賤種南

係難民同南亞狗方面，連登同方向報有好大合作空間

唔明你想表達咩
準確啲啦

Btw2025我感覺好勁好強大
你點睇？

其實被人渣波都無乜野姐，心理應該好快回復

屌隔離post話你國家要捱到8月
仲唔過去混淆視聽支持偉大贏國 等班垃圾睇清事實嘛